{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045779",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008119",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 YTT"
    },
    "text": "蔚山三山YTTでは毎週日曜日と月曜日に40,000ウォンで宿泊できる特別ゲリラ宿泊超特価イベントを行っています。このイベントは限定期間で行われますので、お早めに特典をお楽しみください。YTTは計24室の客室を保有しており、韓国語をはじめとする様々な言語で案内を支援しています。また、夏迎え金曜日にも全客室が平日街で利用できる特別特典を提供しています。ただし、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合がありますのでご注意ください。周辺には蔚山店とロッテ百貨店蔚山店があり、蔚山高速バスターミナルと市外バスターミナル、そしてシンガポールまでも近い距離に位置しています。入室および退室時間はチェックインとチェックアウト時間を必ず守らなければならず、時間を超える場合は追加料金が発生します。予約した日時、部屋の数量などをもう一度ご確認ください。全体的な訪問者のレビューを見ると、宿がきれいでベッドがふわふわでリラックスできる場所だという評価が多いです。また、位置が良くて生活にも便利で価格帯もリーズナブルでコスパが良い宿だという意見が多いです。宿泊施設はアクセスが良く、部屋はこぢんまりとしていて清潔だという評価もありますが、浴槽の清潔と防音には欠点があると言及されており、駐車場が狭いので徒歩で移動した方が便利だという意見もあります。また、シャワー時の温水調節が不便な場合もありました。全体的には備品やタオルが清潔で月曜日の割引価格で利用できるので魅力的ですが、サービス面では改善が必要だという意見もあります。.",
    "QA": [
        {
            "question": "特別ゲリラ宿泊超特価イベントは何曜日に行われますか？",
            "answer": "特別ゲリラ宿泊超特価イベントは毎週日曜日と月曜日に行われます。"
        },
        {
            "question": "特別ゲリラ宿泊超特価イベントの料金はいくらですか？",
            "answer": "特別ゲリラ宿泊超特価イベントの料金は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "特別ゲリラ宿泊超特価イベントはいつまで行われますか？",
            "answer": "特別ゲリラ宿泊超特価イベントは限定期間で行われますので、詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "YTTは何言語で案内を支援していますか？",
            "answer": "YTTは韓国語をはじめとする様々な言語で案内を支援しています。"
        },
        {
            "question": "YTT周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "YTT周辺には蔚山店とロッテ百貨店蔚山店があります。また、蔚山高速バスターミナルや市外バスターミナルも近くにあります。"
        },
        {
            "question": "YTTの宿泊料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "YTTの宿泊料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動する場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "YTTの客室数はいくつありますか？",
            "answer": "YTTは計24室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "YTTのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "YTTのチェックイン時間は14時、チェックアウト時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "YTTの宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "YTTの宿泊施設はきれいでベッドがふわふわしており、リラックスできる場所と評判です。また、価格帯もリーズナブルでコスパが良いとの意見もあります。"
        },
        {
            "question": "YTTの宿泊施設には何か欠点はありますか？",
            "answer": "YTTの宿泊施設には浴槽の清潔や防音に欠点があるとの意見があります。また、駐車場も狭いため、徒歩で移動した方が便利だという声もあります。"
        },
        {
            "question": "YTTのサービス面についてはどうですか？",
            "answer": "YTTのサービス面については改善の余地があるとの意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 519
    }
}